EMAIL 左比懦夫槽星如約戰, 但不獲回覆！！

等我仲ＢＯＯＫ左瑞和街， 唔打都比番場錢牙

牙破點做野

佢淆牙

嗱，呢鑊我撐你呀
同我做得好好睇睇

打左宇城飛先啦

太耐, 5記得邊能個

屌薯星如又笠水
好想睇破清打撚到佢入icu